台灣親綠營外交官評放林鄭上Pornhub：「非法，充滿父權思想，粗俗不堪。」

民進黨係咪覺得林鄭助攻到蔡英文贏初選已經夠曬，文青病開始故態復萌？竟然去幫林鄭講說話？

台灣話人白痴都有得告，同香港人講法例，收皮啦你老母

69嗰個係thisav 撚係pornhub咩

講到係pornhub upload咁, 條友係咪鳩鳩地

條友真係唔識 成篇野都9 up

佢真係唔識架喎

on9書生

台灣特別多腦殘攪政治

綠營覺醒青年文青病發作，大概覺得「你可以鬧林鄭，但唔可以侮辱佢。」

講個笑話, 覺青

"先說，我沒看過PornHub ，但我朋友看過。"

哦。

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

佢知唔知pornhub d片點黎

事實，打J放鬆下都要見到條閪女人。

唔知放上去果個諗乜

唔係所有國家有肖像權

外國大把人侮辱本國總統/總理

條友根本就唔撚識野
係到扮哂野

user upload 變左 pornhub upload 已經知條友弱智

綠營之前衰敗好大原因就係左膠化，專玩女權、同志
而家想重蹈覆徹？